鬼全部都係鬼

全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼

鬼全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼

鬼 全部都係鬼
全部都係鬼
全都係鬼
全部都係鬼
全都係鬼
全都係鬼
係鬼

鬼全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

成對腳都皺哂皮